[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2316)

Post ar

半大

悉尼快d擊殺鳳凰，12m都黑

50000 GF

1001個個唔開

咁都無12m 隻手拍走個波

半大呢

VAR都黑哨

老鼠禁屌刷角

又唔sick

半大已死

老鼠又刷角

入波未

依球唔洗var都12m啦其實

琴日閪流掂一掂跌都12m

手機誤中 感謝開post

半大準備撕飛

呢場買咩好

Lm

20分鐘姐 有半大嘅

12m聯都無12m

以個真，球証仲要噤近

仲要訓曬地咁

半大死=/=全大死

球證買左幾多山雞

依家上大波？

老鼠快d過數 就俾rc山g架啦

買左半大1.5/2
有無手足坐車去ifc

個場無人

Feel到就入

大波

半細聯走去買半大

半場過數 下半一開波主rc 米奇老母再456開大波 fit

刷c未

狗會個企硬11.5

半大只需5分鐘

球證全家都喺山雞領隊手上面

半大全大角大全針

坐緊車去ifc了

有冇機9.5

打梗籃球

入球大細咁快2/2.5 中水

比d信心

slow

諗唔到鳳凰輸盤既理由 球證都買左

老鼠上場一球到尾

即場有咩好買

唉 又逼害大波

大波已死

最好上半咪入 下半同我入撚爆佢 刷撚爆佢

老鼠ng

咁明顯+VAR都唔比12M,好假喎

角細心臟測試

半大玩完

老屎系甘落飛 但又黑老屎想點丫

角細

大波係咪可以book定驗腦

大細上下盤全部驗腦

半細穩gel

2/2.5b 入得過

只要賭波的都要驗

上盤要驗下 山雞主場咁惡

半大撚全面進場

半大比d信心！！

惡到12m球證都唔比

呢場唔知買咩

半細gel

咁快2 2.5

盤王

遲下賭澳假都要驗腦

半和gel [sosad

經唔經沙田，車埋我

無埋係好事

會唔會0:0

老鼠似樣

我銅鑼灣跑過去應該半場完就到

角細定大波？跟第一個

角細加細波

瘋狂按屌

大波la

唔係0:0圍骰通殺呀麻

可入 no goal?

我岩岩沙田出發
遲左啦你

通常一入就響

No goal 7.6

跟左未？

澳職老系都唔買無入球

入得啦

買左單

琴日墨城

9.5b入貨？

老鼠FG

買佐上盤谷鳩氣 直屌0:0

細波gel

半未

入啦老鼠 咪撚妹

澳職就算0:0 去到80分鐘都係好可能入到3球

半細gel得

收錢, THANKS

01

0:1

0 1

0-1

goal!!!!

goal

goal 半大-1

屌 即入波

半大快

0:1
山雞

快入

半大黨

準備1:1

大波gogogo

老鼠入波0比1

半大未

半大黨全面進場

靚波!

入完波傷左?

澳職咪賭無入球啦, 輸撚死呀

但22號訓地

買山g既唔該驗腦

老鼠又派錢

Goallll
半大

半大撚正式全面進場

屌，有撚用咩

無12m 果下 逼害半大

入多球先ok？

踢到腳

入完波俾人斷腳

上盤咪撚gel

搵命博呢球

中左喇 ？

再入多粒

goalllllllll

mouse goal 角細穩勝

快半大

23分鐘準時報到

生命值入球

入多2粒啊

準備買主勝

角細gel

半大重拾希望

半一重燃希望

可買鳳凰cup了

老鼠ggggoooaaalllll

買定和都得

山雞ng

上盤gel頭 準備去馬會收錢了

9.5出現

迪莊入波好好分

逼害半大

如果開唔到半大 希望有巴打集資飛去澳洲 屌柒個球證

咁樣收山腳on9
不如全餐好過

準備反杯了

入波果個 respect!

12碼有 就20

老鼠入多球啦

唔好gel

半大有希望了

仲差一球 半大已死

我已經知道半細

山雞今次要輪了

應該要換人

半大-1 角大-9

半細撚縮曬去邊

封？

下盤撚驗腦未

仲封緊盤 狗會仲乜

有冇拎足上9.5b

封咁耐？

生命入波黎

半大收皮區
傷咁耐一定冇補足

應該入球照計再俾多個12M

8倍主win 下盤準備驗腦

陰燭鼠

狗會封即場

角細 gel得

入波個個傷出

RC都收貨

邊隊係盤王呀請問

下半刷夠10隻

半2全10

咁快GEL

盤王？聽過？

9.5.b

好多人買上盤

冇睇LIVE ，其實點傷???俾人訓低定撞埋柱

gel到

點都好
是旦一隊入多球
入多兩球仲好

球証買左半細
班半大禁快沖曬出黎

盤王山雞笑唔笑

冇買盤話知你邊隊入

等8.5

10.5b未驚過

老鼠GEL定頭 食埋個tea去馬會收錢

門射補射，射完個下比人後面收山腿 鏟倒成個人飛起

停c 下半再刷！

山雞會戰勝歸來

等8.5B

老鼠要報仇啦 上次炒9我

好多人買主盤走黎gel 客盤

12.5b都未驚

衝動未！

支持

還記得勝利嗎

買唔切半場大

5分鐘半大

訓地盪個波入去,後而人地防守踢到後腳

Gel半細

入波唔洗付出代價呀

Gel 上盤

你琴日都gel我墨城啦

半一全一

半大未！

上盤 點買即場好

鞋底印到後踭

岩岩我叫返個司機返返沙田先
掉左頭
岩岩沙田位巴打又有機會啦

9.5b足水有無人去？

goal未
睇黎要靠老鼠入多球先

反cup 由9倍一下屌落6點幾

撐你

客其它

個個反手gel 我屌哂你地老母

入完球即換出

你會慶幸架喇

下球主囉 要教？

珀斯對老鼠就話平手姐 山雞當自己係咩

半細gel得未啊

唔想gel

我2:1買客再補主wor

gg雅calling

幫半細既巴打gel

半大要悉尼入
早知買半客 仲好分
悉尼領先半場唔會比人追和

0-1完場

入完波比人換走咩玩法

半大過緊奈何橋

買半細完半場岩岩好去食tea

傷

山g茅到

老鼠平手盤派錢 早水1.81易到

10.5B

傷左咪換囉

老鼠準備入

山g反CUP 7倍派錢
按埋層樓allin 1層變7層 把握提早退休機會

屌，冰到比我買8.5b得唔得

半細等緊開餐

有8.5

明亮9.5b
角細gel得

傷左呀

老鼠淫賤中場

山雞仲係得1射 下盤要去

有8.5 @1.68

Feel到就入 半大

山g chur返段整個半大先

半細

垃圾到咁cup撚咩
已經幫你黑走球12M 自己都唔爭氣

老鼠大炒

有無明亮清爐睇下

澳假下半場刷c是常識吧

半細又贏

笑死

8.5b有足水先入有無同路

半乂

3c

澳職有劇本

36’ 半細gel

正路應該係老鼠大炒啦 不過唔理你
下半同我刷角就得

屌你未足水刷咩

3c
買唔切8.5

8.5無埋

屌 早知唔等8.5升水

4c

呢場冇囉 兩班波黎

澳假40-45先入得最多波

連詩雅

4C

連c雅召喚

thx 明神

9.5 2.15買唔到

屌未入角就刷

屌

角大已死，半大已死

屌你老團冰封阿

想買先連c

屌你刷咁快

半細gel到頭都爆

半大全大 生命倒數
9分鐘 / 54分鐘

角大黨全面進場

入啦老鼠

收錢未

半大集氣

半細gel到上天

得返8分鐘
半大已死

基舒拿夠膽就入一球睇下

42分鐘1:1

刷c

好彩買左半細 嚇死

等緊老鼠ng 2倍

屌你 場場冇買就正氣
睇黎要出手了下場

半大角細石屎gel

刷未

老鼠又傷

老鼠快入

10.5s頂住

gel

噴精黎

老鼠穩陣啦屌
讓平半

傷出

山雞今場mama地
半大可以下場

山g rc未呀

山雞試下反杯

下場廢鬥廢

屌 球半 驚撚左
琴晚死南泡

半細全3

咁應該你琴晚0000無買卡塔爾

山雞整傷哂老鼠D核心 我屌.

球半

40分鐘未夠,老鼠換左兩個人

再換第二個人

琴晚SON做乜撚野..半格屍都收唔返. 重傷

試珀g 主場真係幾勁

廢隊盤不了

又黎

山g

噴精咁廢都讓-1.5

山雞上力未

澳職呢排都幾興飛到波到
認真
轉得盤都開8成

one more goal plz

半細Gel

柏芝盤我要

得返6分鐘
半大已死死死

老鼠d人玻璃做?

半大飛一折出售

迫害賭仔
屌

山雞

即刻半大

山g刷角入波

今日唔打假？

1蚊放半大飛

等9.5屌你

會買
想2串1
4:50 唔知串乜

下半場秒goal玩弄賭仔

似係9,10角完

Gel gel manicure gel gel

快開半大啦

出真飛先
有加成
未踢先輸一半

冇半大點會有全大

臭雞入波未

屌 上場對墨勝咁撚勁

半大886

老鼠贏硬啦
上次對賽主場輸3球 個場假撚到 2球盤 輸3粒

老鼠方祖失蹤左? 仲唔入

明神9.5

買左半細點輸

唔做比你睇 今場啲人點會買

5c

幫老鼠gel下先
cashed

悉尼咁快換第二件

連登集氣半大

你老味 5C

角球頂入啦屌

Gun

入唔入11.5好

澳職你唔係買細啊

11.5b有冇人入?

12.5照屌啦

半細石屎gel

山雞呢d真係賤種波黎，唔輸波唔刷角

10.5頂盡

補？

巴打識野 同路

一早入左

半大手

半大？

補5分鐘

補5分

5分鐘

半大針了

驚佢唔刷

半細聯仲有人買半大究竟係咩心態

跳樓先la
88

唔理邊個快啲入多粒

半場補5分鐘 做俾半大

又係巴打你

做個半大黎啦

山gg. 今鋪gg

有VAR + 傷兩件 補得5分鐘

買左老鼠ng算 留錢一間下場

做緊1比0完場點大呀

半大驗腦黨進場未

半1全7是常識

幾時衝動完

靴b 下場買乜
跟你

就6c

入多粒捉曬你班半細撚強制驗腦

我屌你老母...山1雞今場廢撚到, 波都射唔到,

邊位呀

近排衝動上左10K用兩日時間

6c

角大派錢波 有出過9.5

我就gel緊頭喇
你呢？

出過8.5

有無角細驗腦區

8.5都有

8.5有出過
買唔切

衝動才會贏

呢度

以後有老鼠既波唔會再買半大
曬氣

半大狗不得好死

半大驗腦未

半6 睇黎下半無咩角
都係唔追角了

自己book啦

下半場都唔洗睇 老鼠盤可以排隊收錢

半大驗腦區左上角

澳職我都唔會買細

老鼠cashed飛到波到

講真買左山雞真係嘔血, d 傳波睇撚到嬲...球撚球唔到位

角大全面進場！

山雞完半場追和

買左半大，去驗腦

下半場又唔同了

有意入2/2.5 @1.63

有老鼠買半大真係搵笨

山g rc 重演水狗2-5

好彩冇買半大

12.5b

估唔到山雞今日廢姐

01
半6全？

澳假 上下半場 四隊波黎

11

今季澳假仲買半大都要驗腦啦

無限大

9

山雞杯唔到嫁喇

見證你地成班傻豬人有我有人要我要心態買半大真係笑到我仆街

唔好心急啦 完場話你知

吹撚到冰角直到永遠丫

老鼠gel

半大手足出黎講兩句

有無人要左主ng

下半場一定無入球完

好撚緊張

都未去更衣室

幾時出david仔出黎

澳假都仲有人玩角細

屌你老母球證

已買冇入球

跟風心態 輸到仆街 佢地應該唔敢上水

下場再買半大

今朝已經買咗半大

又追角大又追大波，點贏都唔夠

廢隊射精對廢隊水手要大波完場
盤不了

買左半客2.7倍 +11.5B 2倍

有D想買水手半場勝

欠3球

水手好幾次都半場領先跟住比人反cup

收夠錢啦 今場黎真

好心你地諗下先買喇
見人買又買
有無自己度過諗過

2.5/3 開唔開到今場

老鼠 方祖下半場快入

FC悉尼 讓我可忠於本性

買親jet都輸
DKLM

呢場一定角大梗
利申:買左11.5B

我屌你老母球證返休息室睇清楚個12碼應唔應該俾 下半場出黎好俾返 屌你老母

角細就gel緊 下半邊有咁多角

老鼠上半場咁多c 下半場通常都得1c

2.5b

下半場妹妹

真

我買左半大 1/1.5 係咪收半格啊
利申 新手

3-3角
山雞落後緊佢刷硬角

真 但唔敢買

輸半

睇下山雞刷唔刷 山雞今場都搓唔入老鼠 3後衛係咁互傳

山g猛攻應該有角 不過唔敢買11.5
8.5 等7.5 就刷2角 10.5 等9.5又刷角
屌你老母

咪撚玩啦 明明收全格

同埋山雞已經整傷老鼠兩件 睇下老鼠點dup波鐘

唔該

所以要提早入定
我一買11.5B佢就唔刷
好似降到9.5佢先黎刷

半大黨嬲嬲豬 一陣下半場出黎秒糕再撚下你地

個手球

半大個d怪球證on99 咁都無12m

可能12M唔入呢

老鼠ng 追返半大數

仲有方祖

老鼠半客條數填返我今朝輸左個2/3既錢

咁入抵輸過唔比

個勢似山雞下半場變鳳凰

講完有冇笑到？

呢場老鼠應該唔會嬴到鳳凰好多粒

係就好

幽默感唔好強迫...

鳳凰今鋪頂多讓球嬴半

買左老鼠等收錢啦 山雞廢到咁

方祖實入啦屌

信唔信由你 賭咗澳假五年幾

澳職狼隊 比啲實力出嚟

咁咪好勁 贏好多囉

10.5b即入貨 睇好11-12

2.5b 入手 希望唔洗驗腦

咁悉尼FC應該係澳職水晶宮

講賭左幾耐冇用 講贏左幾多實際d

竟然係廢王迪莊入波

輸其他聯賽

老鼠入多球收ng ok?

山雞反cup

光輝算唔算係澳職熱刺????

刷角
11.5b

一開波個大細郁到咁

冰多陣比我入10.5b

悉尼入多球就穩

不了 咁樣仲穩

山雞入多球就和

山雞
再比c

山雞廢到

好快0:2

妹撚到

平手入左悉尼真係gel得

悉尼入1球就妹 一陣被追和就唔好喊

我唔信又rc又cup

昨日南韓

老鼠ng2.26

次次都係咁嫁啦 第一日睇悉尼？

11.5大苦主

屌你山g刷角味

踢法似車狗

2.5大針

屌山雞唔同哂既

波都唔射

和波

有咩唔同

放心 12c完

山雞得1腳射門？

勁左定廢左？

點解鳳凰要出個高佬

勁廢左

又有10.5

10.5低水

想入10.5

老鼠就入

老鼠快入 之後1-2 上盤大波 大家開心

無入球竟然落到3.4

等1.9

妹緊？咁靜既

澳職打死唔買無入球

因為轉左盤。唔轉盤就會認真踢

有1.5/2

無入球 派錢

兩邊妹到呢

80分鐘後入3球都得 買無入球真係嫌錢多

即場有冇野抵玩

Nonono, 山雞會反勝

老屎入佢

咁0-3

10.5b @1.85

10.5b💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪

妹妹妹

10.5b

轉左盤和波鞋家兩邊抽水咪仲好

agger
一見到轉盤就知山雞

10.5已死

無入球派錢

2比1

不了

10.5角盤可入

準備入手10.5

-5c

OK

尼頓賓斯回晒塘 去完日職返黎澳職有冇入過波

山雞只有出williams先追到

入得 go

快刷阿屌

想等埋9.5添

老鼠快

老鼠入未

應該等唔到

2.5 11.5b針
唔識賭了

妹就唔入10.5b

好似仲妹緊

已經入左

入左10.5 想4

會唔會半6全9

依家先入角大不如等80分鍾先入 又穩陣

1.5/2 大波玩完

7c

jet 讓得深到
勝利山雞都係讓半一 一球
咁撚廢 讓到球半 贏硬？

出星仔

屌 等唔倒9.5

去日職之前好撚勁

-4c快刷

7/11

屌 大波已死

如果水手未反底會考既

去到日職都冇乜貢獻 死返黎澳職直頭廢左

同路

是但一隊比2球我啦屌

想問下大家
紐機何德何能讓人咁多?
不過我知好多上盤怪

向上刷，向下刷

-4c

叫我一齊叫 角大 角大 角大 ！！！

贏硬囉 簡單

老屎ng

10.5b想買就刷

山雞2:1 我扮雞叫

9.5 -3
10.5 -4
11.5 -5

Oj第二場最易買

頭先成2倍都唔入

就有得你買啦

妹完未呀

噴精對水手有陣未

跟

走盤偷笑

捉你條女去做雞 okay？

有咩心水

未block?

買咩

繼續刷c

老屎入未

8c

Aggg

-4C

十二？

肯定臨尾追和完場

咩事

上力啦 山G

封咩

9cc

9c

主 Var

好彩無12m

山g刷c

岩岩買完就十二碼 好波

威靈頓愛1:1 威靈頓愛反cup

屌 10.5貪心冇入到

山雞正氣到,一比人入波就狂刷角

-1
-2
-3

10.5b 2倍入左個dgel得

山雞上呀

呢幾日狂開角大,仲洗鬼返工

好彩老屎比足錢球證

12.5？

炒過水手8-2

12C FT

12c完

手持客ng 10.5b 究竟開唔開到

角大好飲好過老鼠ng

咁都冇12m

邊隊

山g 刷角有回報

-1/1.5 真心呢

要還架

主

水手無皮恩
同大水牛 難怪球半

明亮成日都中. 聽你地講跟對家既話真係死得

12.5唔好博啦

角大gogogo

100%客

上半場果個手球要還

goal goal雅calling

基佬陳好撚得閒 正

威仔出黎 主ng 預備

老屎做咩比人禁屌

山雞變鳳凰

真 半大條數唔洗還？

傷兩件

噴精都係一隊唔會買既隊

上親黎都見佢報假

練cccc雅

2.5b jump

比多兩角

癡線，好大逆風

12c完OK?

no goal 2.41

-2c

唔射波點會入呀

禁屌唔入_ _ _

老鼠打水手都係讓1.5 噴精同悉尼比

老屎咩料 買左你ng

如果 1:1 可以瘋狂追角大

但係對面係悉尼

有冇手足睇左上場老鼠 係咪一樣妹到完場

1比1先算

主ng

大衛上場

1:1 可能會妹都唔定

半1全1

都話踢法似車狗 車狗有幾可大炒對家

老鼠俾多球啦

星蛇買咩

下盤會戰勝歸來

齊腳，認真打了

基本上場場都係 除非對面好似水手依d

客ng已入手

老屎入多粒先

鳳凰啲進攻唔入肉有撚用咩

車狗聽晚打殘陣熱狗

2019 年 仲買老鼠Ng?

買no goal

半場個2.5細 同無入球 瘋狂跌水, 到底係咪真係咁準

上場打勝利射得太多 今場虧虧地

半6全11叫爆

10c -1

老鼠快入啦

補和收工了

收工

好撚煩 仲未1-1

角球正氣冇買. 慘

刷c唔識入波

9.5 cashed
10.5 -1
11.5 -2

又一球到尾 好撚老土

方祖去左邊

老屎入先得唔得

悉尼

支持11.5

澳假劇本 2:1未？

頂到11.5s頭1 派200

唔肯入多球先妹 屌

屌你咁都唔識入波

唔知

有出場

LM

跳船啦

頂20分鐘啦 ching

點跳法

10.5 cashed
-1

10.5b cashed

比多c

10.5b gel

山雞c王

10.5

好撚多報假

屌你半大都冇學咩人踢澳假

角細頂著

澳假合埋眼轟角大係真

11 cashed

嚇死以為1-1

一係下場再追 5x' 補10.5b嘛

10.5goal

山雞入啦好嗎

差唔多

12.5b都可能有機

11c cashed

好呀 批准

做乜鳩成日1-1 報假 allin左成副身家？

又老屎得3個人攻點入波

山雞刷c唔撚入波

而家要跳樓

做定心理準備無壞

10.5b係天台落番黎了

Block左咪得囉

單邊刷角 早知買角唔買老鼠ng

我想成都想佢講中

11.5B上緊去

Hkjc tv 好似好耐都未播過波

差一個jer

實有 12c完

如果1比1 我派$100 俾巴打
若果3比1 我派$500 俾巴打
如果4比1 我表演自含唔用套
蒙住這雙眼等多廿分鐘

2.25買左11.5B

角大係咁落

lm

鳳凰ng

l m

支持1比1 3比1
唔洗派

我個2.5細

sor 大

買左老屎ng上定天台先

11.5b-1

彪哥唔係買陰鼠咩

刷角呀

hi

山雞入啦

分分鐘15角都黎

12c?

山雞呀

係

主反cup呀

臭雞 屌你老母

是

11.5大落船埋岸了 手足們

老實講買大波既更加要比買半大既驗腦

無入球？

山g好刷得下

cashed c

11.5b cashed

11得唔得

屌到佢入

唔入比人入

好想睇開到大波d人走數

客ng

11.5 cashed

77分鍾開16.5係咪傻左

角大派錢

15.5先係

唔追角買老鼠ng 好不智

應該冇c了

今場點都買大...細爆撚死

米奇ng

山雞個種廢

14.5

13.5s?

屌老鼠 又半1全1

老屎ng得唔得

Clsssss

山雞我屌你不射男

和波下盤都收貨

Goallll 11.5B

13.5s派錢咁派

山雞快追和啦

10.5兩注cashed

15.5S 可以諗下 不過低水

正常發揮姐

大波回飛就知gg

老鼠真係賤種

入未呀 6射3中

場場即場角大 都好撚煉心

應該半1全1了

1:1嗌爆

主應該和到

收下皮啦

0:2未

2.5b 開到嗎...

要入一早大左啦

馬會13.5

由2.6變2.22用左3秒

1:1未

今場嘅劇本就係一球到尾

老鼠ng pls

老屎入佢啦

1.5/2 2.75

同路等死

比多2粒我la 屌尻你

老鼠都刷斷左山雞條路

屌 allin左 2.5大

Go

嘉欣bb加持

13.5s

快追和 當贏

屌你咁都唔起腳

角大補血

第一場就細波

澳假 開波未

冇12m pls

大波黨全針

咪撚入

又封咩

12m

主客各一個12M啦屌

12M?

山雞var

好似12m

買緊又封

wtf